法庭臨時禁制令 印鑑出錯！ HIGHT COURT 係高等法院咩？

唔知出錯定造假
不如叫 Hi Court

推

會唔會冇效？

邊有可能咁樣錯

問公民黨

推推推 召喚法律jj

Woooo

核彈！

接軌

告佢偽造文書啦

笑撚死咁都有得錯 而家政府真係不知所謂

推

閪court

係咪偽造出嚟

參考

本身係咁樣???

公民黨召喚

虛假文書！

Post to Twitter

發音好似係：

閪Court.....

Fraudulent document?

push

痴線 呢d都錯得
個書記官拖去打啦

Height Court

偽造文書

每逢港鐵罷工，重演七區堵路

推！！！！

政府文件呢d出錯係咪都當無效？

屌！九鐵造假？

份禁制令仲有冇效?

你老味，挑個印都挑錯
仲要無人知
成班食屎疴飯

喂屌你老母，機場果份又冇錯wor
黨鐵唔會係偽造文件啊？

機管局果張又無事, 剩係mtr果個先錯

告到佢甩褲

究竟係邊個偽造法庭文書，好撚大鑊

有無得打

偽造法庭文書呀屌

又核彈

P牌推唔到
黨鐵今次仲唔仆街?

串謀行使虛假文書，更嚴重！

虛假文書

偽造文書，公民黨 召喚

721 811

留名睇港鐵解畫

連個印都係假既

有人偽做法庭文件

仆街 推啊

個印咁樣係咪應該唔只呢一份有問題

偽造文書！

核彈

推撚爆佢

Push

偽造法庭文書

唔會掛
留名跟進

記者朋友你好

推！

錯到咁...呢份野收左廢紙啦喎

告尻佢

屌你老母on99

法庭連印都造錯唔知會牽連幾多法律文件

求FC

偽造文書
Btw呢張圖邊到黎

總之機場嗰份係真

學埋曬老共d hight 野

巴打好勁咁都發現到
留名等睇失效

推推推

呢個真係要推
仆街喇黨鐵

推
偽造文書

下咁都有錯？

其實有人暗地裡助攻

Save 網絡存檔先！

留名

嘩嘩嘩

咪有LINK
狗鐵自己UOLOAD既PDF

假野黎既喂

不安

Lm

Hight Court

做假？

趁班法官放假搞搞震?!
濕鳩黨鐵仲有咩做唔出

BACKUP

Fc先

快啲搵人backup

搞大佢，黨鐵死全家

驚人的摩擦力

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

總之推！

Pm 比蘋果啦

721 811
推

點解會有個咁嘅印

有無柒成咁.......... 真係唔敢相信呢度仲係香港、垃撚圾

咁都有得笑

推左先, 估佢都話印錯左

612 721 811 820

嘩 核彈

虛假文書？

推左先

Fb腥比譚文豪

黨鐵 啪啪啪

我地可以點做

如果印出錯會一獲搞起幾多法庭文件

印章會出錯咩 係咪有人偽做呀？

MTR 官方網頁
篤落去PDF
就係#1個份
HIGHT

咁都有得錯

偽造文件？

咁都捉到

high tea

你以為公民黨就係律師？

究竟個波會推俾法庭定狗鐵呢

推
偽造文件咁大罪
法律jj出動未啊

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

似係狗鐵有古惑喎

假印？

Hight

依啲印應該一早挑定哂架喇喎
唔會突然間需要挑新印
應該有左好耐

712 811

大家快d backup 狗鐵網頁!!!!!!!!!!

有無記者朋友呀 呢單算核彈喎 無論柒既係狗鐘定法庭都好

第三方認證backup, 無得再做假

俾楊岳橋睇下

笑撚死應該要重睇好多文件

推呀

毅進仔整？字都唔撚識串

721 811

冇理由個印都錯架wor

可能個印都假架

強烈懷疑黨鐵偽造文件

即刻比律師睇

我一推

但法庭有冇相關文件先？

send畀楊岳橋好似適合o的

個印錯即係無效啦

禁制令冇效 星期六日又冇庭開

DL左佢一人一個backup左先

黨鐵偽造文書

有無機場個印...

如果又係錯係唔係可以即時入去

個印點做出黎？
個ACO都係拎個印就咁用je

是咪me英文差

禁制令無效啊

點樣低級錯誤法都唔會做錯兼吸錯印仔掛

嘩,有假野

偽造文書 推到仆街死

咁樣錯就係無效

Backup左先

強post 推

推到法律手足睇到

法庭可以因緊急情況隨時開工

華生

連法庭都可以係假 香港法治

個印是咪淘寶返黎

推啊屌

上面有 好似無錯

一定要推

嘩 唔撚係掛

大大力推

集體智慧

低質錯誤
又有位入

閪Court

無正式蓋印 當然無效

真定假？

堆

等睇禁制令無效、 偽造文件、 私自停服務罰款

黨鐵造假

咁張禁制令仲有冇效？冇效就入黨鐵站

公民黨
黨鐵僞造文書wor

有人偽造文書

有冇hkaa個份睇下

垃圾！

無正式蓋印

千無錯萬無錯
只係錯黨鐵過份咁神奇

屌

可能假架wow

偽造文書！推到變核彈！

連登仔小心跟車太貼 唔好推好d

咁都搵到 印都可以錯？
香港司法制度名存實亡

大力推

Pish

點解會錯有十幾個假印?

唔信高院會出呢d錯
有人偽造文件？

陳帆定邊個偽造文書
禍港害民
我要搭地鐵去返工呀
陳帆唔好阻我返工啦

有無咁橋呀? 偽造文書正仆街

香港政府呢啲真係食屎痾飯

有冇機場果份

就算個印冇問題 點解冇編號？

好不安

下

pish

有個錯嘅印
件事都幾離奇

D印唔係整果陣對返岩唔岩樣咩?點解可以多個T而唔發覺?

Offical野都可以錯？

做假印？

mtr official link

禁制令會無效?

狗鐵偽造文書

印錯照推都唔得?

召喚記者入場

摩擦力

點解會咁嘅呢

唔怪得要封站

推呀推

留名跟進

邊個偽造文書

推 好想知低級錯誤點嚟
唔好最後話訂佐個新印仔錯佐呀 用佐咁多年張原圖都錯得真係離奇過被嫖妓呀

一家親

False statement

傻的嗎 😂

無效！

推爆佢呀

黨鐵做假

印呢D真係冇理由出錯喎

印都有得錯？

推撚左先

但係之前嗰啲串啱 不過睇定啲先都好

咁兒戲

屌佢老母呢個香港政府, 真係廢到一個點

推！！！偽造文書

呢鋪一係告黨鐵, 一係告高等法院

都幾肯定會咁答

又會得依個印錯

又會咁嘅? 法院個印都可以出錯? 有冇律師巴絲打可以講解一下呢? 份野係堅定流? 有冇法律效力?

搞鳩下佢都好

個印正常

#48

無action no.添

嘩屌

我要返工呀

港鐵唔好用偽造文書阻我返工

唔係掛

呢個又係 唔知擦咗定點

嘩屌 摩擦力

造假！！！！！！

仆街了，要推爆佢！

嘩。。。咁都造假

Pusht

擦左都得？

假印！

pushh

推到狗鐵仆街

拿法律既野我就唔係專家
但個印既名都唔岩，我有理由相信港鐵偽造文書

lm

唔好推啦

推到佢仆街

BACK UP

HIGHT

核彈來

造假呀

一係偽造文書
一係法院戇鳩到造錯印仲要無人知

個印係咪毅進軍政府整架

2014年金鐘禁制令 明顯冇T係尾

推
咁都發現到

反而覺得
法院比大陸控制左
大陸文書做野就係咁求能奇
禁制令直接大陸Hight court 既

推到仆街

調景嶺到彩虹街坊要出動了

偽做文件

記者！

會唔會係假架我懷疑架咋

wtf

係喎 你哋真係勁細心
睇佢呢鋪點兜
就算係手寫Number，應該都Scan到架

造假！

哇哇哇哇哇

推呀！禁制令係咪要無效

如果一份有錯
即係有機會連其他既案件判詞都錯左

宜家仲唔係空窗期？

機場個份
印正常
有NO.
MTR個份
印又錯
NO又冇

推撚到黨鐵仆街

理論上好難咁出錯。

閪COURT

推 黨鐵偽造文書 執柒咗佢啦

推到佢仆街陷家剷

連登巴絲好勁
推比記者睇

fail

西

告得？

呢個要推

機場延長果張同地鐵果張明明係同一日出, 點解剩係地鐵果張錯?

推到比法律手足睇到

記者朋友

cup咗幾多份錯嘅文件

推爆佢

禁制令無效 仲要告番佢偽造文書

磨擦力

機場又啱喎

柒咕碌

backup

可能造印錯，法庭個文書又無留意
做吸收班阿姐好Hea架咋

成件事好鬼。
法庭做野冇理由咁尻屎
似港鐵偽造

戇鳩鳩架屌！

視乎法庭解釋
可宣佈司法獨立正式死亡，即一國兩制玩完

睇到此post ge 巴絲，即刻去港鐵站睇下張野有無貼出來，有的話盡量拍片、映相，拍片一take 過由站周圍zoom 到個印特寫，映相唔同角度映多幾張，keep 多d record留底。如果肯定左真係出錯，呢d 就係鐵證！但緊記真係肯定左先攪大佢

笑到gapgap聲

推呀垃圾黨鐵

有冇律師睇吓呢份嘢有冇效

黨鐵偽造文件

黨鐵

全部對家既法律文件都要scan 一次

是咪無效
有冇法律撚解答

有冇咁柒

咁都得？

告撚到佢甩褲

即係點呀 改名啦港鐵

告到佢收皮

嘩
煲大呢件事

612 721 811

貼啲先 炒車咪炒車
狗鐵你仆硬街啦

行使虛假文書

幫佢fc qc埋 on9

呢啲文件發現錯印一定即時dum 左佢
公司卡片印錯都唔派街啦下話

是是旦旦

如果真係偽造禁制令， 港鐵公佈左後， 法庭冇出聲

偽造文書wohoo

Backup啊各位

推爆

Sd 左俾楊岳橋

大家諗下記得變個政客係律師底就sd 俾佢地關注下

以前大家做法可能有唔同，但依家要集合所有嘅力所有可能性去抗共

五大訴求，缺一不可，立即真普選

Hi Alvin,

Sorry to disturb you. I just came over a post at lihkg doubting on the lawfulness of the MTR injunction order due to a suspected wrong High Court chop endorsement(high court wrongly spelled as hight court). People have already made a comparison with previous endorsement and couldn’t find any hight court. The link is appended below for easy reference:

法庭臨時禁制令 印鑑出錯！ HIGHT COURT 係高等法院咩？

So,

1. Is it still legally binding?
2. Is there any suspected offence of MTR for forgery and using a false document?
3. Are there any persons aiding and abetting this offence?
4. Could we JR the injunction order?

Thanks very much.

Keep on Hong Kongers.

官網睇到 冇得炒

首先要judge嘅 個章係唔係偽造

造假推爆 冇可能咁樣錯

正常整個印係唔會有人去郁個logo，除非你要自己畫個logo出嚟啦

有填埋編號

即係有機會其他判案書都冇效

嘩屌你老母咁都得

港共為左面子，會即刻宣布睪丸由琴日開始正式改名為hight court

有冇效唔知
虛假文書呢下點拆

點解你果份咁得意既
你以為自己係機場呀？on99

有乜可能咁錯。。
有人造假？

黨鐵同機場level

因為唔同法院出，個印咪唔同囉
狗鐵個張係大陸中央Hight court出
先會用個印唔同既啫

風起了

痴撚線 連個印都錯

Back up 啊各位

港鐵行使虛假文書

即係流料！

機場嗰張

推爆你

假印

可以無視禁制令

假既D印!!!!

今次你仲唔仆街？

網絡有存檔證明係MTR係2019年8月23日曾經發出此文書：

係MTR發出，有日期顯示：

屄court

去唔去德福問下HIGHT COURT 係乜撚嘢嚟

法庭印喎， 收貨一定驗屍咁驗

推佢老母

屌
個印

機場份野都係HIGH court

香港市高級人民法院

法庭邊可能錯呢啲嘢

仲有點解係得MTR果張個印墨水係咁均勻, 其他張張都唔係咁..

爆喎呢單

似假，真的不是HIGHT的

記者朋友你好 我係Gakki醬
份文件有冇效我就唔理
我淨係想佢仆街冚家鏟

高度法院

點解咁都錯得

無效

港鐵官網出既跟貼D都唔怕炒車

推唔郁都推！

狗鐵

有冇法律JJ可以講下？

up

"系"court

黨鐵gg了

係咪有人偽造

Archived

推.

政府野唔係話掉就掉

應該係奶共法官判完臨時禁制令

或者黨鐵同奶共法官deal好一定批
基於法庭文件係要時間

有人偽造文件偷步

日文好似解最強

推死佢

偽造文書要坐幾耐？

假野

立即普選 否則攬炒

要炒都係龜鐵炒

唔係下化

印章batch咁做出嚟, 而且係唔錯得

偽造文件

大推

成個網 Backup 啊

大陸法庭啲英文喺咁上吓架啦，適應下啦。#newnormal

乜都唔好講 webarchive咗先

閪court？

法律撚表示
痴撚線

一定係偽做文書！！！

唔撚閪掛

痴撚線假文件

tui

請左大陸人職員整錯呀？

假野？

INTENDED ACTION黎
臨時禁制令係未有CASE NO

今日港鐵總部冇人得石q
冇用

你的磨擦力很強

唔會咁柒掛

快d send俾記者朋友，立法會議員

好驚 跟車太貼

有無法律JJ 確認？

雙普選

點解會咁既呢

推啦

幫推

痴線架 推

機場果張

不論真假先推

個印模點會錯呀
9成9

用google translate 高等法院

法律JJ招喚

一定要煲大佢

連個印都可以錯，即張紙冇效啦

龜鐵收文件都無睇真

最撚屌係識串Court但串錯High，邊間小學畢業架？？？

推到無效

推爆

WTF 推爆佢

oops

搵公民黨

GG

無可能錯

通常係一整整一批再分比相應staff
個印一定係黨鐵搵人仿製

搵人backup

推！樓主摩磨力好強！

hight cunt

個印錯咗會唔會今日先發現到

快啲去觀塘啦

閪court?

特別行政區果幾隻字特別痴埋中間，機場果張有小小空間

正常個印點會出錯

姐係禁制令有個印係係港共度？

貨不對辨一定會同supply registry嗰邊講啦

原來對比機場嘅禁制令
MTR嘅只係Intended唔係正式

港鐵自制禁制令

係咪draft嚟 乜嘢事

正名閪court

ACTION NO 位置開PS 較光佢直頭見到個線位似係俾人執過相 / 刪左

咁琴晚清場係咪犯法

認真
咁樣張野係冇效

西court

機場嗰個有冇錯

毅進仔整架？

又唔係新設計
整新嘅照計都係直接用返舊圖落order
正常應該唔會咁錯法？

笑到我 偽造文書坐幾耐

陪您hgih翻天

大膽

推到上宇宙！

法律撚表示錯印可以唔撚駛跟
禁制令失效

Backup定先

淘寶造假文件。錯英文係正常

張令冇效

推上國際

嘩屌你老母，虛假文書

推啊

用錯假印？

我已經幫龜鐵backup

造假

好撚求其架咋

應該有好幾個印都係錯左，同埋用左一段時間應該吸左好多分出街

721

推 and backup

痴線⋯

偽造？

觀察力驚人

推到國際，有無律師係到

樓主👍👍

一係錯印無效要check埋其他 一係偽做 呢獲仲唔仆街

嘩屌要推

正能量呀大家！！

diu cls 同我推爆

曲綫唔出囉

咁仲有冇效？

嘩！大大力推

告黨鐵偽造文書

錯得咁離譜

今次你仲唔冚家產

hight court

香港回歸後真係退步曬
咁撚野都錯得

似係偽造喎
咁撚快申請到？

樓主摩擦力強

高度法院
仲算唔算偽造文書

無效效

依家香港真係蜀中無大將，廖化作先鋒。
推上國際俾人恥笑下先。

同埋印呢樣野，日日都係呢個，唔會印印下個印「生」多左個字。除非專登有人整個「錯字」印來用，但又邊個咁大整蠱，坐監都要咁做？單野真係好鬼

P牌無力的推

直情關左個站
可以點唔跟
主動權都唔係我地度

推，快啲搵真相出嚟
公開屌柒佢

push 點解可以咁on9

黨鐵假文書！

已經推左俾蘋果知道

張嘢係唔係淘寶淘番嚟

推到港鐵出黎解釋

垃圾到...

搞笑咩

有無法律撚介紹番可以點做？？？

即係今日仲未有禁制令

好強既摩察力

下？？？

邊到有得睇正本？

港鐵自己upload咗喇，懶醒

係咪可以唔撚洗跟？？？

都有用
今次都係P牌發現

推！！！

快

虛假文書!!!!

閪

偽造文書！ 推

exact7ly

逐個逐個sd

Hca number又無， action number又無。 章又多左個T, 今次mtr 睇你點兜

推推先

北京第一人民小學

宜家佢擺到明搵係原因落閘唔開

垃圾mtr

虛假文書,即係唔洗理

狗鐵唔通自己做隻A貨印出來?

CLS
香港而家連high court個印都可以假既
唔講以為係大陸

自由hight court

痴撚線推到高層坐監

個印應該係有太公圖拎去整 每個印應該都係要一式一樣

一係就一張虛假文書
一係就有一批印就係呢個假既版本

去九龍灣總部問清楚喇

what if 呢張野上面個印係就咁用PS整, 唔覺意high hi多左下個t字又唔發現呢?

不過如果係要佢食死貓呢⋯⋯
難講了

不推不是人

咁撚低級錯誤都有 港鐵偽造文書?

咁都有得錯？
偽造文書？

MTR可輕易改內聯連結干擾物證，但已列入有時效證據。

推到全hight部人都睇到

偽做文書

仲有無法律效力

佢意思係影埋出左出黎既hard copy
證明多個車站都有使用 懷疑虛假文書

????????

係唔係大陸印架？

Hight court

機管局果張都係臨時禁制令啊

哦!! 你仆街啦

原來係一國5制
強國
香港
元朗
機場
黨鐵

不如估下佢會點樣兜啊

推
黨鐵偽造文書？！

應該樓下轉角位間舖頭整既

閪 court

Dklm

何妖唔使send
send 比陳淑莊算

記得back up呀屌

狗鐵高層喺狗屋記得要講我冇嘢講

搵人影正本 快

法律JJ召喚

PUSH

咁都得

比不法份子改圖屈

偽造文書 罪加一等

楊生呢?
比佢連登acc佢啦

超級核彈

PUSHHHH

車站貼左的話快影

Push
721
811

推上蘋果 立場

唔係咁顛呀嘛

香港01有喎

原來未出禁制令？

我無野講

721 811

犯咗刑事 知法犯法

啱呀 sd 俾non 親共特權派啦

俾 tanya 順便祝佢早日康復

法院整錯左，sor9ly

推到全世界見到

咁都睇到

笑撚左

呢個又串錯？

同公眾期望有落差 不理想 會改善 可接受

香港法院都收得皮，仲講乜法治

你估呢法律撚肯唔肯食呢雙死貓

已經印左出黎乜野原因都犯左法

同埋已經算無效

公然造假dklm

死未

真係好撚弱智

你話typo我都明
個印咁玩法我真係睇唔明
推

呢個港共不嬲都將掉轉d野黎講架啦
有藍屍狗信就得

市民可唔可以去mtr要求職員出示張令既正本or副本

單獨做個錯嘅印仔印一次？

shit

連紫荊花圖案都唔同樣

仲有無法律效用？

咁就唔知啦

政府印一定全部訂造 無得改字
今次好鬼

咁係咪當冇效

Send埋俾郭榮鏗

其實係night court

冇串錯 但係有act no. 呢張都係臨時禁制令
mtr果張都係臨時禁制令但係冇act no.

港鐵仆街啦

等mtr官網偷偷落架張PDF, 一落架就證明真係偽造文書

我估計係法庭做野慢
中共協調好法官一定批

先由黨鐵偽造文件
完事後黨鐵會比copy比法庭偷龍轉鳳

屌你，狗鐵

偽造文件 狗鐵仲唔死

咁理應無效

係咪有人偽造文書？

咩都可以整錯，咁下次我屋企print都得啦

CAP晒所有報紙幅圖

個印有乜可能錯 偽造文書喎 邊個高層搞架呢份野

哇屌
咁撚樣

由開網頁
開link 出pdf 放大pdf既印

人人整個過程螢幕錄影一次
等黨鐵冇得賴

小學生先會錯

唔係淘寶貨下嘛

推到黨鐵仆街

偽做文書？

頭先個張太細再放大D俾

唔係咁爆下嘛？

哦 話俾老師知

理得佢係唔係印錯

總之張野無法律效力就得

其實係

偽 造 文 書 ！

推 巴打好野

有冇人去黨鐵站影張實體板

Hightttttt
屌 大大力同老細講 高院都咁hight
我平時打錯字好濕碎

連仔好波 突破1001

Hi

陳淑莊睇到了

陳淑莊fb post jor

離奇到不得了

呢條支那會員係0post 假acc

肯定無效

push

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

搵人backup左港鐵狗網先

連登仔啲摩擦力點解可以咁強

劉明跟進

咁都睇到....

咩野係 hight court

好明顯！

等法律jj 現

有無現場手足影

唔係造假嘛？

行使左

毎印應該係電腦合成出黎，無理由專登整個錯既印

Diu

狗鐵個印明顯係新既
錯字,墨水又靚
法庭啲印用耐左唔應該係咁
no.又冇
去中聯辦吸嫁個印？

2219 0888
轉頭打去問下先

CLS 偽造文書

快啲一齊推上Twitter
黨鐵懷疑偽造文件
你今次仲唔死?

如果真係個印錯..咁佢cup過判過既文件仲有無效

樓主摩擦力

笑左摩擦力

對比番仲有少少位唔同

狗鐵個印，「香港特別行政區」果行字比較貼近中心大實心紅色， 近乎痴住。相反機場果張就上下間距一樣

同樣情況都有出現係「HONG KONG」到

推撚到佢仆街！

係唔係應該係傻 hi個high

Hi Court 👋👋👋

告到佢甩褲！

推呀 偽造証書呀

推
召喚法律jj

陳淑莊fb啱啱po咗
不過係當笑話囉

仲要造成公眾恐慌

公民黨唔該入一入黎

如果搵到 有三分一都係假文件, 會發生咩事,

所有對家文件都可以質疑真確性同法律效用,

再睇下國際對呢D文件有咩反應, 可能可以立即攬炒

唔似係錯喎
個印一早就係度
推

中間抽氣扇同機管局嗰份好似都唔同喎

超強摩擦力
推！

有咩嘢講？

查咗律政署個法律字典
hight court 係唔存在架
本身hight係英文既古文
解做called或named 詞性係adj
推爆佢

即係唔使跟啦

推, 召喚公民黨 & 法律JJ

煲大佢

笑咩話 刑事啊戇鳩

係就好笑
會唔會冇法律效力？

要向淘寶申請退款

快啲搵人keep hard同soft copy先

我只係想知個印錯張令仲有冇效
有冇法律jj解答？

虛假文書！！！！造假！
平時律師重注重英文文法同 spelling! 打錯一個字都可以輸左單 case!! High Court 印章點會串錯！

why

hi

推 奶共鐵

機場呢張睇唔清， 但好似無錯

要spin埋落政府
mtr有一半係香港政府持有
香港政府帶頭偽造文書

偽造文書？

找不同

政府印係無可能串錯字

法院就肯肯定唔會印個錯嘅印
touch wood 錯左
咁個書記都唔會簽名endorse

嘩 核彈 個印點得返嚟

千祈唔好比佢哋解釋啊
係就做嘢啦兄弟

已backup

港鐵偽造文書????

自由hi court

想偷我雞？

真？

MTR 官網 PDF BACK UP

推 偽造文書

法庭訂貨嘅co aco死硬
仲要唔知個印吸咗比幾多份件
一訂仲唔會訂一個咁少

手尾有排跟

咁都可以錯？
偽造？

陳淑莊未查明當然唔會講住，等下啦

律師都冇出聲乜都要靠連登仔揭發

陳帆
你今次仆硬街，冇撚得卸責

中國hight court
冇錯呀

假嘅？？？

你張禁制令壞咗呀

send比公民黨d人睇

推到個錯印出黎

有律師做野未

真唔真
咁離譜？

Fb Send左比楊岳橋 陳淑莊同鄺神！大家幫手pm!!

姐係張禁制令無效？

嘩！咁仲成世界？！
推爆佢！

禁制令無效

哇哇哇 推

唔掉咪炒車囉

比蘋果爆料

塞爆黨鐵

推
等睇狗鐵仆街

搵人大量印製，手派一人一張，隊落沿途封左既共鐵站!!!!!

年中出錯左幾多份?

無效加偽造文書

肯定係造假喇咁樣

玩遊戲lu

From正苦

笑咗 推

呢鑊真係閪

電子印？
定真係實物整錯咁柒
分分鐘淘返黎

已俾蘋果爆料

推到記者睇到

狗鐵個印，個風車 中間空位面積大到仆街

偽造法庭文書
推爆佢

屌 偽造文書
推畀律師黨跟進

NEWLY ADDED JUDGMENTS 都冇寫

推啦屌

唔係咩偽造文書，甚至吸錯印仔咁簡單

呢單野隨時可以對外宣布香港司法系統正式死亡

報驚

陳淑莊出左post

大細 尺寸明顯都唔同

點解可以咁柒

係唔係假文件呀？

系court

無日期 無檔案編號

推
係咪自己友混左入去做野

假架

屌你老母，用wechat transfer?
小心download 左比人認左你身份

你聲稱中學畢業連ive畢業都唔係就咪扮行內人

第二,你帳號閒置兩年,我懷疑係5毛公司買左

天收佢

支鐵係咁上下啦

無效。如果咁都有效，社會冧咗好耐

真係柒出國際

檢舉

繼續推

WOW

把抽氣扇都唔同啦
中心成個位冇左

香港政府真係笑大人個口
連個印都可以錯
真係開始有中國求求其其嘅特質

虛假文書都係文件 以份黎計

個印係點樣有先係重點 呢D擺明係有太公圖拎去整
一係就全部近期同批次既高等法院既印都錯哂
一係就唔指份文件係假既 係有人用個假印去整假文件

串錯字係咪即係冇法律效力？

屌你老母 唔係連高院個chop都係淘返黎呀嘛

Fake court order
Crime of fraud
How many year in jail ??

shuuuuu.......
唔好揚!!

ridiculous

屌你 好撚大粒核彈

推， 虛假文書

竟然有人睇那份野先西利, 連登仔唔簡單

仲有，風車個中心位假撚到喊

唔講以為呢到係大陸
香港真係黑撚到阿

你個印錯左呀
必推

睇嚟有花生食

咁細心睇

放上
twitter俾侵侵1睇啦！
打貿易戰吖哪

有無人見過呢張嘢真身? 最好係官方張貼再報外媒跟進

無知不是罪

星期六唔開工？

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

可唔可以跟進埋冇case no

有條友簽名 搵人對吓specimen signature名都錯 點解仲加簽

save you a click
有機場, 但無黨鐵

即係假野可以唔駛理

嘩我屌

btw，個印只係代表法庭認可嘅copy
應該唔影響執行禁制令 (正本)
利申：鳩估

屌法院如果無批過都唔出聲即係

其實係咪冇批過

印都可以錯

WETRANSFER 好多公司做野都用

已有2019年8月24日嘅存檔：

推到議員 記者知道

冇事啦，之前選舉事務處唔見左個folder，簽名果幾條友好似都冇炒到

果個印錯左就唔係認可copy

可唔可以告狗鐵行使虛假文書？

法律jj 出手

造假我屌你老母

仆街了 咁大罪
推佢老母

仲用wechat????

係咪去錯左人民法院

大撚獲

要執行禁制令，就要係現場當眼處貼副本

貪平唔買超A就預撚左

正常右上角會有action no. XXX/2019
黨鐵果份無action no., 係title果行既action no. 仲要吉左
Intended action no.是否有效力？

JR佢

咁撚樣都有得錯

Wetransfer 呀矇撚
出黎做野未叨

如果個印係假，即係份野都唔係法庭出啦，份野係法庭出使乜用假印

要有蓋印副本比被告參閱，禁制令先叫有效
個印都錯份副本就無效

無效了

有無其他文件有e款印，無既姐係for 狗鐵only

行使禁制令需要清楚傳閱途徑
例如張貼、登報
但係我而家證明唔到呢份嘢係真

造假？

咁樣算唔算禁制令無效, 連個印都錯

再推

咁都俾你睇到失效啦

睇清楚係咩先啦 清

唔係你同閪court有乜分別

可能佢未出黎做野
唔好怪佢啦

假

Of course, no effect.

811

IPFS backup

即係玩完

fact checked
條link 係真，

推爆佢！！！！！

Sorry 真係笑左

偽造可以性都好低。

cls

wetransfer 呀矇撚
畢左業做左野未呀

咁係咪即係話無效...

Wetransfer 唔係wechat transfer? 有個we字啫

推到hihi

懷疑有人使用虛假文書

樓主真係好勁, 一般人只會睇內容, 唔會留意個印

坐幾多碌？

真係錯都唔出奇，我都見過圖書館印變咗做國書館印，好彩留意得快未用過嗰個印，不過印錯就無法律效力啦lolol

核彈啊屌！！！！！

推上國際
法院唔出聲

係咪應該要拎個印出黎

同其他印對比下

個印錯左係假野
大家唔洗理

推咗先

LM

維基百科有教點樣存檔：

連登仔摩擦力

核彈！！

爆爆爆

新聞都有 一定開左庭 魚若海代表MTR嘛 造假就唔會既

p牌仔表示推唔到 po 但高度關注

Link?

個印淘返嚟

一撚定係大陸狗 香港人點會咁錯

犯法

前面有巴打解釋過, 我講多少少
有冇action number係睇佢當時入左writ開左file未
有部分會開左file先申請禁制令, 咁就會有number
(不過機場好似係第二朝先補writ再補number落去?)

簡單講有冇action number係唔會影響效力
所以大家可以focus返落個印度, 因為真係幾肉酸

屌 等我仲以為 wetransfer 比支那收購左比連登仔追擊

hight

可能係港鐵同左馬雲申請禁制令

屌推上國際啦

個印唔係用開架咩

咁可以點做?
屌你出PO抽水就算

無Action No 唔出奇，好多時申請injunction order都係先出order, 再後補去出Writ, 要出左Writ 先有action no.

估計狗鐵攞左order之後，法院登記處已經close左出唔到Writ，所以未有action no, 好正常。

同一個原因，一般情況蓋印係要係法院登記處都做，close左就明天請早，但係如果係urgent application 見duty judge, 咁個judge 既書記係會有另一套印用，係法庭入面即場用。

個人估計可能舊個套印用耐左無色或某d原因，今次用左新造既印，而個印造錯左又無人發覺。

推左先算

黨鐵未拿到正式文件偷步整假印偽造文件

其實最大問題係如果我真係估中
港鐵係會偽造文件後換走法院的正式文件

一定涉及法院有黨棍配合

不如叫harcourt

到底係司法界沒落定黨鐵虛假文書

印鑑錯就係無效嘅法律文件，告埋你偽造虛假文書罪都得

錯即係無效啦

哇 咁都有得錯？ 想知 mtr 點兜

P牌
佢話開左庭
開左庭 一定批 ?

敵人急到錯漏百出

尋日有update機場
但唔清楚黨鐵係咪太夜無update

咁呢份錯印既仲有冇法律效力？

MTR official website:

召喚法律jj

未出黎做野話 wetransfer 係 wechat 個 D
收一收皮先啦 好L柒呀你地

總之個印錯左
張野係冇效既

狗鐵份連ACTION NO 都冇

無錯
巴打開post講

推爆佢
上twitter

而家咁睇
似係正苦同狗鐵私下講掂數
整假印同假文件
推到高院公開記錄

巴打好野！

推！

文宣準備出動啦

黨鐵你今次仲唔仆街

扮行內人原來係 deliveroo外賣車手

造假未唔係囉

有冇咁撚橋呀，弱智先信

HIGHT COURT ?

做到野

係咪顛撚到咁呀

錯印冇法律效力
因為印章嘅款式尺寸係入左法律
一錯係唔當合法

仲要係閉門啊 係唔係係裡面吹水都唔知啊

咁落手做果個人今鋪仆街仆到落地底，叫佢做果個人 (或者果班人) 直情仆到落地核

法庭文件都出錯? 咁以後叫d人點信法庭? 不如解散左佢

但係法例話要出示埋正本架喎，唔係咩

堅
開左份pdf真係依個印

手指粗得滯 噤錯負皮
不過推！

最多14年

其實會唔會係有人知呢個印係偽造
但又要被逼做 於是特登串錯字 等比人發現

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

條友捉到鹿唔識脫角
錯就係錯 姐係無效
理得佢邊個整錯

High court

我覺得出過張先有效
支票錯名都拎唔到錢啦

#7

搵余若媚問下， 佢細佬余若海幫地鐵申請

係咪有酬金？ lol

🥰 多謝狗鐵又有笑料

仲同我講法治社會
人唔笑狗都吠

唔好讀出黎呀

哇 黨鐵

有冇人可以擺上blockchain back up

但係如果造假 法庭仲唔出聲

柒到破

吊堆

真核彈！！

仆街
想借啲意令啲人覺得示威搞到民生？？
專登停駛？
屌你老母學好啲英文先學人偽造啦

推推

LOL Height court???

不過要無恥起上嚟都可以話一樣有效...吹啊..?

米係、如果係咁D 偽造印米全部有效? 咁駛咩正印

CLS

推!

Height court? 7 到

MTR好成功咁拖埋高院落水

留個名睇地鐵仆街

back up 先

但中間抽氣扇無可能咁錯法

等議員做野先

法院文件都偽造？ 同墨爾本蝗一樣咁柒

閪等法院？

推, 印呢d野通常一錯就一齊錯, 唔會得一份出錯, 除非..

呢個政府由上爛落到下，砍掉重練。解散政府，留低公務員三屍十幾局政府局長全炒

逃唔過連登仔法眼

法院d cause book都成撚日打錯字嫁啦
真係幾撚馬虎下

狗鐵已Del

印無可能錯 100%偽造文書

cls印邊可能會出錯，高院咁得閒自己整個HIGHT COURT嘅印咩

呢單野有排玩

唔撚係wechat transfer呀
矇撚未出黎做野未用過就係度鳩叫
鬼佬荷蘭公司野黎

原來偽做文書

推左60頁幾時有法律界解釋

狗廣閪鐵，知法犯法!!!

呢份禁制令仲有效
香港法治已死！

唔止一個印掛

印黎嫁喎 超難出錯

打錯字又唔同個SEAL錯字呀.
同一個錯SEAL, 唔知印咗落幾多份ORDER到

咪撚再俾人spin去話唔小心出錯
根本個原子印係無撚可能會錯
一定係偽造
必需煲大

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

三權分立 變 三權紛冧

正解 屌錯人

個印可能放係西環

與民同行姐 自己友唔好咁

推到有fc

命令仍然有效（因為法庭確實頒布左命令），只不過係administrative 錯誤，罪不至死 （但瘀到）

利申：律師

推到high court割蓆

你啱呀絲打

直播tim

屌佢老豆，
好撚公正嗰個勒政屍呢，仲唔拉9狗鐵查

睪丸變閪丸

好痴線 樓主咁都發現到
世界級觀察力

呢個要推啊

香港法官經常去愛國商會食大餐
參加中國國情班

呢d野你問公民黨, 班人都一定知

中國模式，乜都假

法院攬就引爆埋法院既公信力
法院唔攬就係港鐵偽造

咁都得 ？ 邊到知法院真係有出？

印章出錯文件即無效 蓋印果個偽造文件

完美示範

低清SCAN = 睇唔到
高清SCAN = 睇到曬

你都on9, 星期六日得閒搵PT 都唔得？

推到黨鐵仆街!

假到連個印都假

光復香港時代革命

屌 但如果假高院實知架

P牌
有P牌帶風向即是乜

自己去睇

轉移落 區塊連，更難毀滅證據。

個印假嘅

港鐵偽造文書

個印先係最有力WO
你簽名錯你都拎唔到銀行D錢話
就算係你本人

假文件啦

咁戇鳩！？

p

點解可以咁on9

流嘢

英文版仲有！

呢個真係唔掂喎

留定名先

市民睇到唔係真就唔可能當真架啦
咁市民點解要跟呢張order做?

係咪呢個網睇法庭發出咩文件
唔覺眼有MTR？

judgments都冇upload, 法院又冇開比人去查詢,市民好大機會真誠相信張野係假

信報都用同一張，真係HIGHT COURT喎

話職員出錯
印章商出錯
一向都賴

又假acc

如果個印都假，點知份野係咪真？

好好笑呀喂

推推推！！！

記者朋友~

係咪即係法院明知無批到禁制令比港鐵
而港鐵出哂文件同聲明話有禁止令係手

總結:

香港司法制度玩完?

點解印都可以錯

有巴打發現朵花都唔同喎⋯⋯

無錯啊 閪 court

high court 我以為我英文差成咁

推爆佢老母出黎回應

一定係淘寶野

個印咁緊野,高等法院一定唔會錯

佢大鍋了

我將右面放大8.5%(大概對準左個圓形大小)，可以做一個準確d既對比

份野仲有冇法律效力嫁？ 定還是係虛假文書黎

多謝巴打幫我解釋，剛才大心急想其他人幫忙所以講得唔清楚。

我意思係，如果呢份野港鐵印左出來，貼埋係站裡面，即係港鐵「使用」緊呢張野，咁就仆到直一直。
但如果只係港鐵網站 show 出來，佢可以刪左條 link，up 過張新 (假設佢地有)，同埋死口唔認張「錯體文件」出自佢地，話黑客入侵換左份文件又得 (講唔講得甩就後話)，唔能夠十成十指證佢。
所以有無貼係站裡面係好關鍵

已經有註明時間嘅存檔：

搞埋區塊連就好難毀滅證據。

Posted

如果佢其他文件都有呢個印，咁都仲可以兜係做咗個錯嘅新印。

如果得呢份文件個印係錯，其他都係啱嘅，咁。。。

平時有冇 service pledge 話幾多個 working day upload?

冇嘅佢死硬

大家立即去車站拍低佢

會唔會係寫定假遺書迫人簽名咁?

律師會霉到做車手,當人智障?

lm核彈

支那化，咁簡單嘅字都可以錯
高院果邊竟然無人發覺

係咪偽造文書？

個印唔係一早整定㗎咩

咁都可以錯～～
擺明係假野嚟架嘛？！

正常要簽埋名架喎

推爆佢！狗鐵同我開閘，

姐係無禁制命

閪渴

係唔係material error? 唉成班人以為發現新大陸

成班生番土人咁

香港未來靠你地就死得

睇到機場嗰張 issue date 同upload date 係咪同一日

就知黨鐵嗰張有冇刑事野

你搵我唔到.因為我淨係留言

屌你老母，印都可以做假

人人錄一次
有個人資料既執乾淨先好錄

收皮啦五毛

push 9成9假印 左上字數一模一樣都大走位

差0.幾%唔完全重疊可以理解
但上面扇形果個位d字

THE SEAL OF THE HIGHT COURT字間間隔同外圍SEALED COPY間隔對比明顯有分别

唔駛講咁多 係造假

政府野係無可能錯印
一係叫佢搵同批訂嘅印出黎囉
你就生番，常識都無

使用虛假文書的副本的罪行
任何人知道或相信某虛假文書為虛假文書，而使用該文書的
副本，意圖誘使另一人接受該文書副本為真文書的副本，並
因接受該文書副本為真文書的副本而作出或不作某些作為，
以致對該另一人或其他人不利，則該名首述的人即屬犯罪，
一經循公訴程序定罪，可處監禁 14 年。

SOURCE:第 200 章 第 74條

唔係啊話..！

你不如讀多幾年書先啦小朋友

咪係

市民有合理原因懷疑係虛假文書。

開庭之後唔批有人做假？
核彈級

連個SEAL都錯字點會有效呀大佬

證據確鑿

嘩屌 唔L 係掛

high tea 專用

律師可唔可以講D有用D既野, 同我地share D post 一樣既

死咗link

material error又點？
唔係一個有效既蓋印
即係張野無效力啦

我邊隻字有講過我係律師？
你驗眼未？

印係極難做錯, 因為對家會比artwork 比佢對一次,
而且如果一直用同一間印章公司,
對方只係需要SEND 返上次個aw就得, 根本錯的機會係少過0.01%
send過嚟之後又要再對一次
係都係法院錯

嘩！黨鐵！

咁撚重要ge文件都可以錯
仲要錯印章
香港靠你呢啲on9廢老死得啦

大家留意下，地鐵個閪印，中間個紅圈飄上到痴字
但機場、金鐘圈同字等距

法律上有用
文宣上 一般市民都係信條片多
唔會明web.archive既公信力從何而來

推上報

快撚D BACK UP推上報

份野仲要無number喎

上市公司造假，股票會點

收皮啦柒頭 大朋友

push！

好撚明顯係假印，刑事，留名等睇祭旗

笑到孛力走已

推呀屌你老母
而家玩明顯濫權造假限制自由？

柒到

其實係有依隻字架，據牛津字典，「hight」係英文古字，而發音又咁啱同「hi」差唔多 所以可能係.....曲

牛津字典傳送門:

Template都有得錯？？

Well noted

政府對依D字眼都好敏感正常好難會錯

偽造虛假文書
幫黨擾亂香港

咩叫冇可能？你真係冇知到不得了。我做過政府接觸過法律文件，請問你試過未？唉所以嘢以自己有限嘅經驗知識覺得係

堅核彈

係唔係淘翻黎

睇返2018年時代廣場既禁制令個印

推到法律JJ

偽造文書!!!!!

不完美，但可以接受？

咪臭係
成班廢到

樓主有驚人觀察力

邊到有死link

右上角寫住INTENDED ACTION. 即係未批?

改左名
無錯

懷疑簽署嗰個專員無睇清楚同明白文件內容囉. 無嗱嗱要人排隊入機場.

星島日報有圖：

網絡有顯示時間嘅存檔：

預防左毀滅證據！

香港同大陸真係愈嚟愈似假新聞、假文件

禁制令都有假？

用開嘅印，無啦啦會變，仲要錯一個字母咁撚搞笑？

無可能無action no.

I high than you

似係自己講掂數 黨鐵自己整份野出黎
但整柒左

_

吿到佢甩褲呀！！！！黨鐵偽造文書！！！！！

嘩 偽造文書?
推到上新聞

推~

條友喺法庭high tea

[member][member]

走啦柒頭

五毛開始spin去挑印挑錯
而不是偽造文書
代表

印錯無proofread仲覺得無問題
真係廢老先會咁諗
做嘢得過且過

痴線咁都錯得
係連登仔都識

Highest court

黨鐵係上市公司造虛假文書，大家要知道呢樣野足以令佢股價暴瀉

你個律師牌點得返嚟
點証實命令有發過 印都錯
支票抬頭寫多一粒字 你估你拎唔拎到錢
#假扮律師唔知有無犯法

留名等睇黨鐵收皮

所以咪話你唔識咯，錯隻唔material 嘅嘢成張嘢就作廢，一聽就知冇法律常識

屌你老母狗鐵 推爆佢！

自膠
抽氣扇中心果個位原來都係差好遠

花生

呢個推

如果連個法庭STAMP都可以錯，真係唔知有咩可以冇錯
極度懷疑港鐵行使虛假文書，搵人出黎坐14年啦，仲要偽造法庭文件

Hehe court

當個印係有錯都無可能吉咗Action Number

唔好argue有無效,呢一樣無關宏旨,再出過就ok

指黨鐵有動機偽造文件偷步
黨鐵事後一定有能力改法院的存底, 證明法院有黨鐵的人

雙重認證

通常都係搵d CA, ACO負責做印，唔炒都以後唔使升

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

偽造文書
推到記者朋友 法律JJ見到

High T 呢家野你識條春咩

冒充律師是嚴重罪行，可被控詐騙罪，最高可判監14年

第一個印係咪政府整
係的話 係唔係成批錯
第二 錯咗仲有冇效

推 咪撚放過佢地

一聽就知你連書都未讀完嘢都未做過

眾籌私人檢控佢得唔得

右上冇HCA number

最後果頁有律師樓電話

有咩理由連個印都錯

五毛都可以做法院清潔？
睇黎你連政府整印訂印嘅程序都未知

錯! 錯! 錯!

一聽就知你老母做雞，老豆係狗

嘩 偽造文書喎而家 點先

*hight tea

咯你老母 廢老咪你呢啲囉 以為自己有做過法律相關工作就大撚曬 有你講無人講

嘩屌 只有更荒謬

你識閪咩支那仔

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵
不割席 不分化 同理心
香港人 加油

tanya facebook已出post

哦,原來律師行做清潔
無你的事
Peter!!個廁所塞左!

光復香港，時代革命。

一定要你仆街

無錯
有冇效只係法院果邊要諗
依家個懷疑係有冇人做假文書

link呢

懶人High Tea 縮寫 HighT

High T(ea) Court

推。

收皮啦,垃圾

留左底先，始終涉嫌行使偽造文書。

我日日都接觸 日日都打印簽名
你又試過未？
每個artwork都有code 用番同一個code去整唔會錯

無知無問題 但唔好沖出黎話人無知

我同政府高官開過會添
同你一樣咁撚廢呀

斷鳩估冇痛苦

唔見有

Holy shit

........真定假，有無咁7

同樣8月23出既機管局延長禁制令係無串錯

就算spin去法庭批！都唔應該自己整假印假文件！！！！！！！！！！！推上國際

哇屌巴打好眼力呀

教埋你點做啦政府 而家啦啦拿話高院係尋晚已經改左英文串法 咗呢個印咪有效囉

推 無禁制令 無效

或者高等法院改左名做hight court 無人知

一份法律文件出錯仲係唔係法律文件？
咁求其就真係生蕃
九唔搭八

呢個要煲大

推多下

偽造虛假文書
管有虛假文書
行使虛假文書

下下就用人地無做過黎撻人 講馬係咪要跑得快過條馬呀on9 係啦係啦 全香港得你一個翻過工做過野好撚巴閉

記者朋友，星期一財經版幫佢報一報黨鐵用虛假文書，到時睇下佢股票會點

無效法律文件

我屌
閪court

錯體錯版既野都照出街

張某：不顯示action number 可確保執法是無後顧之憂

已經留底，MTR係2019年8月24日發出：

不篤灰不割席不指責

Fake!!!!!!

可能人哋國情真係好常見

仲有正苦係唔會訂一個印
一定係一批咁訂
錯嘅話一定搵得返同一批印喺邊

洋紫荊個樣都唔同

仲有D 咩中共係做唔出？

定係高院話 sor 個印壞左

same date

同日出俾AA果張個印無錯

咁咪到其他野冇效

法律文件可以咁樣錯嘅咩 未讀完書都知啦屌

好似有人做假

Push till the press know

冇人要撻你，不過咁𨶙on9唔識又衝出嚟柒咪點醒你囉

Must be fake!!!!

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

份野大陸send落黎架？咁都錯柒唔柒d呀？

死link即係認左係偽造文書啦

你加返 邊個係邊份, 重疊係邊個打邊個會易睇d
你咁樣show, 好難分邊個打邊個

唔寫action no. high court啲miss都會比你拎seal?

得你一個識 好威威

以前啲文件要起翻哂出黎

推到你仆街

唔好話政府，就算普通公司都會逐個字對份稿

做印應該有指定距離同埋指定字體

文宣組，黨鐵係上市公司，將呢件事譯做英文，報導一下，睇下外國投資者同銀行點睇佢盤數可唔可信

有無現場張貼版本 ..?

咁就要睇下佢想比人屌虛假文書定辛苦啲重新整過啲文件啦

上網搵左堆有high court seall嘅scan pdf，對返角度放埋一齊睇下
黃圈係MTR，圍住佢果4張係機場嘅
下邊3張係其他網上見到嘅放埋一齊

一聽就知
你係咪駁到無嘢駁
處理法律文件可以咁無邏輯思維
你係唔係清潔阿姐摸下律師檯上面啲folder
就當自己係法律人員

知唔知呢類文件係唔係一approve咗就即日upload架？

搵人影
快

你咪繼續柒囉繼續發現新大陸啦生番，去報警偽造文件，告埋上聯合國啦快啲，笑𨶙死人

Wow

負責個大狀係余若海
佢想睇定啲啩⋯⋯

見到已經有人做左
自推下先

正呀 必推

馬：我話OK就OK啦

咁機場嗰張？？

嘩 不得不推 咁多份法庭禁令都冇錯 唯獨地鐵呢份有問題

高等法院變高度法院
講出黎都畀人笑到面黃

推
有冇fact check
律師jj幫下手

偽造虛假文書

其實個風車已經好撚假

721 811 820

都唔奇 ..
個印可能真係淘返黎.. 支狗唔撚識英文..

支持高質討論

有冇人現場睇到留證？

MTR會話比人Hack左了事

push
笑撚死人咩
咁都錯得?
似偽造文書啵

原諒我今日陰謀論上腦，諗到好多野。
假設呢件文件做得天衣無縫，一般市民無人發現，但出文件班人無理由唔知，一定有人發覺「喂，份野都未出，港鐵點解咁快會有？」
一係港鐵搏人地成個團隊呢幾日唔睇新聞，唔知發生咩事，但咁樣仲難過仲六合彩。
另一可能性，就係明知佢地會睇到，但都唔驚會有後果...... 死啦，真係唔敢諗落去

偽造文書，推到告到佢甩褲

法官有出到judgment / decision先會擺上去
唔係批親禁制令都會有, 不如話多數都係冇

至於點知法庭真係落左order好多時就係靠呢張sealed copy

咁重要嘅野都錯得

冒充文書

狗鐵會解釋。加特別2個字都得喇，全部自己人做哂。

有冇人係附近影左佢hard copy先

Height court個發音

[黑暗兵法]其實如果一遊行就封路封鐵，我地洗乜去?

推一下自己個po

字都對唔準

Hight not height

有無人backup咗個PDF

問filing clerk手足可能仲清楚

點解係intended action嘅
然後個印係錯
呢份係intended injunction?

thx
仲fc咗個串法先出

出錯唔係咁簡單
可能反映咗潛在嘅深層次問題

【逃犯條例】禁制令高院蓋章串錯字 港鐵：初步理解應無影響

高院的蓋章由原本的「High court」寫成「Hight court」（黃圈示）。

港鐵昨晚成功獲得法庭批出臨時禁制令，列明任何人不得非法及有意圖，故意阻礙或干擾整個鐵路網絡。港鐵並於深夜在網頁上載禁制令副本。

但有眼尖人士從禁制令副本上發現，高院的蓋章串錯字，由原本的高等法院「High court」寫成「Hight court」。

不過港鐵回應指，據初步理解，高院蓋章串錯字應對禁制令沒有影響。

又造假啦屌佢

嘩，香港政府越嚟越似大陸
乜鳩都造假

做假都認真啲啦

你走啦
而家明顯係一份正常有法律既重要文件做假/出錯
足以令佢失去法律效力
呢個情況狗鐵無權落閘
你就係要用一種眾人皆醉我獨醒既心態唱反調

快啲去報警偽造文件，告埋上聯合國啦快啲，笑𨶙死人

Btw墨水
嗰隻色特別支那，好似喺混入香港人扮示威者嘅大陸閪咁

我支持你開post 討論下咩叫 material error

一口就人身攻擊有咩意思？

抗共一致對外

唔好失敗主義

就算最後政府搬龍門冷處理

起碼都削左佢公信力

同埋令覺得香港法治有險可守班人諗多一諗

推 光複香港

淘寶野都有法律效力啦咁以後

新增黎專為港共服務既高度法院

如果係公司印章，印章上面嘅中英文名係要同註冊公司時個名一模一樣先有效你估法院駛唔駛丫

個pdf俾人del咗呀

粒丸唔同咗

咁個法院乜柒都唔撚Hi

Del咗都冇用啦 晨早backup咗

嘩，偽造文書

咁份嘢係咪冇效？

實有人backup左

推爆佢。錯字即係無效啦

就算正常私人機構
對呢d公司嘢都執得好嚴格
唔會有呢種錯誤
何況係高等法院

個印好大問題

都話香港司法崩壞架啦 ...

黨鐵你仲唔仆街

當左自己係高等法院
自己話自己應該無問題

下.....我點撚知你係咪假野

馬：我話Ok就OK

咁勁就上前線咪係連登到叫春
話你呀廢老

銀行銀名，公司註冊，錯少少都比人彈返轉頭。

Btw 公司印要做錯都幾難，用開個版本整印就十年都係咁

真定假架

多手dl咗

唔係錯
係forge document

等聽佢講呢個印係新造，再推個低級職員食左佢

睇漏眼都唔得

港航之前張禁制令都係HIGHT COURT

好撚柒

一步錯 步步錯

搵個做清潔嘅外判工食左佢

好爆

現代文件系統係好完善
個個涉及者都有一份去校對

mtr造假要確保法院果份連落印位都一樣就只有控制埋法院

而如果唔係個假印淘錯左有法院配合根本無可能穿

上次same date upload到

今次 same date upload 唔到

有人拎左 verbal blessing偷步做野然後做7左？

一國兩制未到一半已經係咁

高度自治 港人治港

假文書定違反禁制令大罪啲

政府d印 一用就用幾年
冇可能只係錯佢一份
九成九偽造文書

好明顯係

法治都玩完，煲大佢等啲西人快啲撤資

通常你返工既基本邏輯（守時誠實守法etc）都唔適用於政府任何部門

地鐵嗰份印鑑洋紫荊中心位特別疏散

政府做野真係

嘩 推

屌你老母偽造文書

淘寶野係咁嫁啦

推呀
做假文件你老味

要推

係呀快去報警偽造文件，告埋上聯合國啦快啲

agger
個印唔係用一次,應該會check清楚先用
但mtr又唔似咁傻鳩做假文件

即係機場都係假啦
係時候去機場了

高度係height

依家係hight🤔

懷疑有人偽造虛假文書推！！

呢單嘢可以推爆佢
咁大個機構錯埋啲咁嘅嘢

又係HIGHT COURT 快BACK UP

最緊要係港鐵懷疑偽造文書

Posh

錯咗 即係唔認可 理得你
認章唔認人

如果係真chop落去，真係好少機會印得咁靚仔，完全無深淺不一，真係功力深厚先做到喎！
依家仲要串錯字，真係好難相信囉

觀塘手足衝左入站

Seal, Expenses and Costs
(Replaced 52 of 1987 s. 35)
51.Seal of High Court
(1)The High Court shall use such seal as the Chief Justice may direct. (Amended 25 of 1998 s. 2)
(2)All writs, judgments, orders, documents and exemplifications or copies thereof, shall be sealed with such seal.
(3)Any writ, judgment, order, document and any exemplification or copy thereof, shall, when purporting to be so sealed, be admitted in evidence in any criminal or civil proceedings before any court on its production without further proof.
(Replaced 44 of 1982 s. 4)

屌你老母煩撚到呢
唔block鳩你唔得

政府d印 一用就用幾年
冇可能只係錯佢一份
所以九成九係偽造文書
同埋你知唔知一份文件要經過幾人先會上到去officer手上cup印？
所以你真係咪撚癲啦

最後果句真費時俾佢後補現今成個政府都唔知似乜！

推！！
連個印都做錯仲係有效法律文件？

港航

blocked lol

有法律規定咁對個 order嘅法律效力都冇影響咁香港司法制度收皮啦

點證明係真印？ 法律上對法庭印章都有嚴格規定！

有冇法律JJ

同中共利益有關嘅案件就出錯，出現HIGHT COURT???

香港法庭就係嚴謹到連串錯隻字都唔得
先得大家尊重同信任
如果唔係點解憑一張禁制令就可以阻到港人入機場？

三毛食屎啦

大家咁話

快啲影

推推推推推推推

Blocked lol

仲有邊個政府部門係信得過

無影響咁就連公司印都無用啦 ..... 垃圾政府

你真係on9

同中共利益有關嘅嘢就會係HIGHT COURT

你都唔弱

你算鳩數啦三毛
咩七都唔撚識 得把西口
偽造文件點告上聯合國啊on9仔？
而家d三毛真係易撚賺

點解印得咁靚? 作為OFFICE BOY既我覺得好可能係

新印

個印係中聯辦度

郵局好大聲隻chop可以印到好平均

快啲影現場版本

迷底己經解開

重點呀

有指定式樣 lawfully bound住

咁吸錯印都話有法律效力唔係material error咁就證明香港真係 rule by law 唔係 rule of law la

即係份野冇效同涉及偽造文書

Fb見到 真快手
推爆佢

虛假法定聲明及其他未經宣誓的虛假陳述
任何人明知而故意在非經宣誓的情況下，在下列項目中作出在要項上屬虛假的陳述 ——
(a)
法定聲明；或
(b)
當其時有效的成文法則授權或規定他作出、核簽或核證的摘要、帳目、資產負債表、簿冊、證明書、聲明、記項、預算、清單、通知、報告、申報表或其他文件；或
(c)
由或根據或依據當其時有效的成文法則規定他作出的任何口頭聲明或口頭答覆，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁2年及罰款。
(將1922年第21號第7條編入。由1924年第5號附表修訂)

做咩啫你 覺得自己最醒 眼冤咪出返去囉 無人逼你入嚟架喎

我依加準備去報警，話狗鐵行使偽造文書

仆街了

點會咁錯法
造假啦

兩個印

個chop 係咪假㗎

點樣可以出到個錯印
好大可能係佢用AI拎左人地張圖黎outline個印出黎，再自己fine tune d字
用圍AI就知，呢個方法唔太準確，所以個假印中間個抽氣扇會咁奇怪，而外圍文字上下margin都唔同

我做政府 我可以話你知
chop得唔靚 係會掉左佢 再印過 再chop

推一推

大家咁話話

再睇下連日期個印都唔同, 個3字唔同

哈哈哈哈哈
三毛狗

唔係都俾左壓力佢話鳩佢係先

老屈冇犯法

學班狗話齋，你有咩自己同法官講

快啲影現場版本，要影到係葵芳站

大陸閪番大陸食屎啦

push~~

行使及管有虛假文書

好大件事喎

你試下印100次, 有冇1次角度一樣先講

冇律師唔好報警
比人打全身冇仇報

個chop 似係有 soft copy，自己放落pdf print出黎

右上冇ＨＣＡ No.

唔好報警 應報最後一度防線法院先。

[考眼力]高院印鑑找不同

我回過post但好快洗走左，咁我另開一個post啦
我上網搵左堆有high court seal嘅scan pdf，對返角度放埋一齊睇下

快d上大陸幫公安含撚啦，你估佢地會當你同胞咩，柒頭

高院一套, 中聯辦一套

公民黨有人跟進未

多謝巴打提醒

支那做印章咭片成日錯

冇效

係
但呢份野係MTR比high court
就算印得唔好
high court個miss都冇得叫個filing clerk掉左佢比過份佢seal播

行使假文件

你唔好咁話自己啦

最緊要check吓，間律師樓係唔係何妖做大股東

點解睇法院審訊時間表搵極搵唔到有狗鐵個期

馬時亨：我話ok就ok

狗鐵仲話冇影響
份野真情冇法律效力添啦

奇怪

直情

夜庭

機管局份Order ，入左受理左會印個action no.上去

狗鐵錯印都算啦 ，無理由得佢一份錯印
action no.都無
唔好同我講佢印漏

陳淑莊

如果無影響 洗撚吸印
我地一人整個印 整張禁制令周街貼又得唔得呀？

On9

屌偽造文書

我係咪要巧驚驚呀？

可能根本無開庭

推撚爆呀

香港政府一日7過一日

細個已經知印Adidos既衫係假既

助攻王

偽造文書咁L大wok

即系冇效lo

係intended action 都有intended action no.
但係港鐵果張連intended action no. 都冇

冇讀過law

上網搵你係咁講 material error 嘅解釋

A material fact is an occurrence, event, or information that is sufficiently significant to influence an individual into acting in a certain way, such as entering into a contract. In formal court procedures, a material fact is anything needed to prove one party's case, or tending to establish a point that is crucial to a person's position.

特登要有條高等法院條例51條黎規限住個印，個印都可以唔算 material?

禁唔重要就唔洗要條條例啦

等你高見呀

推到有人仆街

偽造法院印章～～～

。。。呀。。。定法院買左淘寶貨。。。

推
閪cock

咁弱智？做印有晒原模跟都做錯？

夜庭就會無？真心問

一陣去葵鐵,留意下先

推到有人跟

推到爆佢呀 推到黨鐵為左個印開記者會

[考眼力]高院印鑑找不同

我回過post但好快洗走左，咁我另開一個post啦，一齊黎玩下
我上網搵左堆有high court seal嘅scan pdf，對返角度放埋一齊睇下

mtr最多係請退休警犬
而香港刑事有警犬壓case永遠告唔到人

班人做慣土皇帝

推爆佢!!!

推比記者睇

好耐之前去銀行改啲資料 要簽名 簽左幾次先得
事後先知簽名個英文g最尾個勾撇左邊但我簽撇右 就係呢D細小分別銀行都唔通過

推到核爆

721
811

唔好旨意佢跟
楊on q同文豪bb出聲未

見到快啲影

問過兩個做緊law firm既fd
一個話好似可以後補
一個話要出左禁制令先會出到writ
之後先會有個action no.

佢係緊急申請
System唔會顯示到

請 fact check 低級錯誤 定係 深層次問題

擺明係鄉下佬王志民玩野

去信證監會，懷疑黨鐵所有文件都有造假之疑，等佢開市跌停牌

唔通係法律brother. 日對夜對法律文件

我意思係查返港航呢份禁制令pdf 做對比、港航呢份張圖冇HCA no.點Search

以前無認真聽書
不過記得material error係指當某個資料出現疏失/錯誤，而有人需要根據呢個資料作出決策時，就會對佢判斷有重大影響？

如果呢份文件真係有material error，我地唔係更加應該討論咩？

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

有幾隻三毛入嚟spin

等我星期一去銀行借錢先，然後沽空佢

樓主摩擦力勁到
張野會痴係邊個站

問題係就算冇action no. 睇返港航果張 都有intended action no. 但係港鐵果張只係右上角有 intended action no. 但係中間果度冇

我地要咬實佢係偽造文書

眼力好勁

大家都係無消費人流，申請禁制令封埋商場。

WE ARE FREEDOM HIGHT

spin條春咩

錯就錯架啦

唔理你個印點解錯

張野點都唔會有法律效力

定依家就想正式同香港人講

全部制度土崩瓦解呀

馬時亨: 我話ok就ok
Btw 樓主有趣hi court

有冇記者跟進？

Pusu

重點商場係德福廣場、奧海城、將軍澳中心之類，市民人流逼爆商場。

因為狗鐵果份中間係寫action no.
而唔係intended action no.
同港航果份寫法唔同

法庭印章係冇可能同唔允許犯低級錯誤，成份legal document最重要嘅部分之一嚟㗎 出錯邊個孭
印章一定係跟住template嚟搞，仲要一個有mistake要全部check㗎窩

唔通又搵IT狗祭旗

2014 年high counrt出嘅臨時禁制令

最想知呢樣

機場嗰份

“HIGH”

上網搵唔到呢張喎？

legal reference system冇MTR份野.
MTR份野右上角寫明Intended Action. 分分鐘未批/冇批過

機場果份有埋Number

HKAA呢份禁制令都啱㗎噃

淘寶貨

唔只行使偽造文書，忡係藐視西等法院。

睇錯柒左

邊有可能會錯印。。。

以我理解唔會無效
因為佢只係個sealed copy錯
正本無錯咪得 好似certified true copy咁
個certified true copy串漏左隻字錯左 唔代表本身份文件錯
不過佢無左個action no.就怪啲

朵花完全唔同樣

無記者？

P牌輕輕一推

朵洋紫荊唔同樣架!!!!

唔撚會錯啦，切勿炒車

推上reddit twitter啦

閪殻

大陸英文水準

01有晒backup
紅底都用住先啦

法庭野邊度錯得架，下次錯罰款金額，打多兩個0咪仆街。

又或者有人淘個印返來扮罰款單咪死得

唔係啊 如果個印錯就唔係certified true copy 就算佢貼出黎都冇用
因為張禁制令副本係要俾被執行人睇到 但係如果唔係certified copy 咁佢係使用虛假文書

咁都有效，仲係香港？

所有 hight 嘅都無？

我google 對比起 佔旺 佔中 同世界小姐文書
有一樣野就係 我認為政府法律文件 幾急都好
要有統一性
對比既例子好少 法律人士留意下

機場同狗鐵個假印
成個印係30度旋轉左
搞到高院印入面 香港旗唔係正中
我就接受唔到呢一part

就算份野係假，個印係假
即是例如，高院未批，港鐵偷步自己用假印作份野出黎
只要高院願意出黎認左佢，咁份野都有效力
所以應該集中講佢地用假印，而唔係份野有冇效

總算有個有水準啲嘅Ching 討論吓，唔似得成班喺度𨳊叫，係個印係重要係一定要有，要係high court 印，係法例要求，但佢唔係冇，係有錯字，個錯字影唔影響張order 內容？個錯咗字唔會material 到影響到成張嘢作廢囉，舉個例佢引用錯條例，或禁制期限地方出錯呢啲咪material 囉。你話個印個字錯咗所以成張嘢冇效，呢個說法根本站唔住腳

你可以懷疑張嘢係偽造，但全世界睇住，high court 啲官啲職員人全部死㗎？如果張嘢偽造出嚟佢地唔即刻出聲？全部官法庭人員幫手一齊唔出聲？

用假印，份野咪冇效

笑死

旋轉區徽，算唔算侮辱

仲要左轉添

Pish Pish

放大就睇到份野唔係cup印再scan
只係photoshop加layer放個印找既圖檔入去

雖然好多公司都係咁做方便快捷
但法院都可以咁架咩

打錯字之餘
朵洋紫荊無可能唔同樣

Interim injunction 有intended action 就得，黨鐵可以星期一先開action number

即係high court都淪陷埋

我都想問
就算真係港鐵偽造 但法院睇到唔出聲？
定係法院都跪左

我搵左另外7個high court seal做對比，一齊入黎找不到啦

[考眼力]高院印鑑找不同

香港深圳法院

只要法院承認佢批左份野，最多話文書人員出錯講句sorry，然後出返份ok既就當冇事發生過

咁要搵高等法院自己認整錯印
身為高等法院，點解可以犯呢種低級錯誤

佢地度緊邊個食左佢

推咗先
有冇法律撚解釋下

這是正式錄用的法庭書記嗎

歷史上從未有咁7既案例，可能律師都唔知咁算點

intended action no 137 真的有效嗎？

或者咁講， 一日無張正本/ 正確印既 hard copy show 到出黎 我地都可以當佢9up? 錯印既文件係咪應該可以無視？

咁柒都可以發生
外資仲點投資

所以until 佢出返份啱印既，唔係我都地可以當佢9up?

港鐵回應左將個波射左比高院

唔好再叫法律撚解釋
係西方文明國家根本好少有大企偽造文件,而法庭唔敢出聲扮傻

要用支那鬼國的法先理解到

高院未批，你就自己拎黎用，成個程序都唔岩啦
求其出黎認返都照用得？

我覺得除非有material error 例如日字打錯2018或變咗其他地方如輕鐵站，否則你要拗個隻字出錯而唔遵守，根本站唔住腳

唔好用法律個角度去諗
都話而家有強權冇公理
高院肯幫佢兜底就乜事都冇架啦
最多比人笑柒咁解

不嬲IT 係職場 condom，裁員裁佢先，鑊又佢食先

但個印錯， 我都唔知你份野真定假， 你一日唔show 份啱既野出黎我點分？ 又或者法庭再出一份野prove 呢張野係真， 但整多份野無如印返張啱既好過啦

唔會高院未批偷步用啦啦，可能性極低

冇case no. 右上角HCA ______ / 2019, 個chop唔係法院的。

chinazi不意外

但整多份野不如印返張啱既好過啦
打錯字自

系court?

張嘢港鐵係official announcement 新聞報章有講，唔係阿豬阿狗出貼出嚟,以common sense 及objective test 黎講你單憑隻錯字就話懷疑佢假，唔係一個合理懷疑

痴撚線 一定要推

推啊偽造文書

Light Hight school

你睇過 算死草 未？

common sense?
大陸乎？
你咩common sense?
我既common sense 係香港所有野都係白紙黑字所有野都係正確無誤先係有法律效力
而唔係因為任何人無論咩地位一句說話就可以approve 任何野

推？
等法律撚出黎

錯就係錯，關咩common sense事呀

個印串錯字係咪至少無晒法律效力

重有， 你試下而家呢份係+乘哥既遺囑
如果個簽名同印有錯
你試下會發生咩事

係未高院改左咩？

比d回應啦狗仔，講咩都話人地話自己，屌你老母

淘寶野預左啦

含撚你都驚？你唔係含慣左喇咩？

但呢個case，我覺得有人偽造文書多d，印呢樣野唔會用用下轉彎同多左個字咁得意呀

真係好撚豬 好撚蠢

支那野係咁上下，支那分公司公章全部香港訂造再送返支那人

佢新聞稿係寫「已取得」、「obtained」，然後先有呢個link連去果個pdf

香港鐵路有限公司已於2019年8月23日取得法庭臨時禁制令（「該命令」），禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾根據香港鐵路條例（第556章）所定義的鐵路（「該鐵路」）的正常使用、損壞該鐵路任何車站的財物、及於該鐵路任何車站引起擾亂。請按此查閱該命令的副本（暫時只提供英文版）。
MTR Corporation Limited obtained an Interim Injunction Order ("the Order") on 23 August 2019 to restrain persons from unlawfully and wilfully obstructing or interfering with the proper use and operation of the railway ("the railway") as defined in the Mass Transit Railway Ordinance (Cap. 556), damaging any property at any station of the railway, or causing disturbances at any station of the railway. Please click here for a copy of the Order.

張野係比普通人睇既
唔講common sense我都唔知應該講乜

你可以咁諗，可以咁拗，但我講過呢個唔係material error , 你咪真係試吓唔遵守，到有一日犯咗法上庭用番同一説法去辯解，睇吓過唔過到骨囉

唔好玩啦 禁制令係要張貼、公布至得
佢呢家貼張 有個不符要求嘅副本 出嚟

咁市民大眾咪有權去質疑呢張嘢合法性
你個印係錯嘅 分分鐘自己淘寶個印加蓋
我點知你呢張嘢係咪同法庭命令正本一樣

咁所以咪要上高院個網搵有冇公布過
點知又搵唔到喎
咁即係點呀？ 又你話ok就ok ar?

同埋認真， 印係唔會錯
因為次次都用同一個樣式去做
無人會屎忽痕去畫個新模

我就算退一萬步，個印真係高院印錯
都唔代表我地可以接受
涉及法律程序，點都要有份完整報告
調查點解會出錯、係咪有人亂改文件，
將來點樣防止再出現
印鑑嘅嘢 係代表緊整個機關

虛假文書？？？

，

屌你字又串錯
連Action No. 都冇
狗鐵公然犯法，dlgh！

咁如果真係咁既時候就一定係咁打啦

有冇得告法庭藐視法庭

btw
想問下
你試下而家呢份係+乘哥既遺囑
如果個簽名同印有錯
會發生咩事

其實我想覆你上面果個
張野比普通人睇, 用common sense黎懷疑張野好合理

知唔知咩叫objective test ? Standard of reasonableness? 你可以google 一下

原來有呢個英文字形容詞
仲衰過 Height
究竟係 整蠱、低級錯誤 定有 深層次問題？

偽造文書喎黨鐵

有合理理由懷疑黨鐵份禁制令有偽造成份

多謝個政權令成個高等法院出醜於人前

老實講，大家宜家反狗鐵咪覺得個懷疑係合理

換轉張order 係另一情況，例如張order 係敢止某藍絲進入某地方某範圍，如有同一山錯，我諗大家會唔會用番同一coomon sense 去懷疑？

其實用個錯左既seal印
同冇印有乜分別
如果冇印都有法律效力
咁呀豬呀狗都可以自己打份writ serve比人
自己出個court order 都得啦

點解唔懷疑得？
追住佢換番張岩，一陣唔生效點算

閉門有無批到都未知喇

現場貼的係就咁連個印影印出黎, 定真要係每個 copy 都要另外蓋印同簽名 ..?

推到黨鐵回應

洗唔洗出律師牌啊法律大師

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

法官頒布左命令，法庭clerk出錯，好難話命令本身唔存在。

咩都睇唔到照推

推到狗鐵變番港鐵

合理懷疑你就同我講立場
張野你見唔到有問題就話姐, 呢家人地講你知有問題你可以扮睇唔到??
呢個已經唔係立場問題, 而係有無思考能力既問題

用有問題既野會引致更加多既問題

咁市民就要有證據法官無頒布有關命令，但無理由個印做錯左同埋個clerk無check就話成見事（申請及批准禁制令）唔存在。

同意
目前主要擔心嘅係forged嘅問題，
唔排除有人比壓力法庭，喺office hrs之後擅自出咗呢份文件

重點係高院個網搵唔到，就算佢只係未upload
我地都要track住

至於material error呢個point，喺個court澄清到個禁制令有效嗰時，我地睇返呢個文件再拗都合理啲

你地再嘈大人聽日就會釋法話HIGHT COURT都得。

要有seal
個簽名正路係court d miss係吸印果陣簽上去

所以咪柒到喊，但無理由以身試法。

望多兩眼，強逼症出左黎⋯⋯
點解，「中華人民共和國香港特別行政區」呢行字，嘅行距
同其他印章唔同嘅
唔置中喎

禁制令要在場宣讀或者痴出黎比人睇WO
你拎張有效既出黎先執行啦

D字全部移左位同退落左一格
加埋有錯字, 總之唔一樣啦

要每copy都做一次，定係渣住個簽好晒的soft copy係咁印就得？？

啱wor，d字距真係唔同

朵花都好似唔同

你講得啱，但依家係狗鐵official announcement, 傳媒都有報導，唔係呀豬呀狗遞張嘢出嚟，呢個就係分別

其實真係好難有合理懷疑，唔係網頁無，個印錯左，就可以雞蛋裡挑骨頭話呢個法庭命令唔存在。

合理懷疑係如果你識個法官，你問佢有無批injunction，跟住佢話無，咁就係合理懷疑啦。

平時拎seal copy既話
你要印定晒出黎比miss逐份吸印
例如有五份要serve 就印五份
唔可以就咁吸完一份再影印四份就當係

sealed copy呀
正字返先

我意思係，大家嘅立場影響大家判斷
Anyway

咁要睇下係咪份份貼出黎都完全一樣

各位巴絲 需唔需要send email俾個律師樓？
Mtr份文件最後一板:

重點係個印錯就一定無效

前面有人講過，連 action number 都冇，市民無法查證，就咁睇有懷疑係合理嘅，淨係有個有瑕疵嘅印加簽去 support 依張嘢係由法庭發出

但睇 context，之前有晒媒體報導，影住港鐵職員去法院，仲要推測到邊個官幾號庭批出嚟，前面都有人提到了港鐵亦喺官網、各大媒體公布申請臨時禁制令嘅事，所以完整咁睇單憑個印而話懷疑偽造而唔去守令，上到庭咁講係站不住腳

本身法庭個印都整咗架啦
其實呢份野係咪流架

以 common sense
政府區長局長官員 講嘅嘢都係啱嘅
暴警做嘅嘢都係啱嘅 同需要嘅
建制派送禮都係好人嚟嘅
藍絲咪就係咁諗 有乜合理懷疑

但係而家好多嘢都唔 make sense
你嘅講法套用喺藍絲度先可能得

法律要一絲不苟，是其是、非其外。

仲有 James To 涂謹申

clerk錯咪即係全部都錯
如果唔係要個stamp做乜鳩？

唔駛拉去其他範籌講，就單一事件如有狗鐵announcement ,傳媒報導，以common sense 嚟講單憑一非material error 錯字而懷疑偽造然後拒絕遵守，並不是合理懷疑，就係咁簡單

快d推到有人出黎解話

平心而論
我讀書果陣係law firm做左幾年parttime
成日對住呢啲文件
又周不時要幫手落court filing
真係冇見過個seal印有錯字

到而家出左黎打正苦工
平時要對外公佈 有部門印果啲文件
啲老細勁緊張個印
印得唔好 印淺色左 都要重新整過份野
因為真係會有市民打黎話個印有問題
唔好話high court
用左個錯既印咁耐都唔知？唔好玩啦

份嘢無效，即係我當無收過，但命令本身仍然有效

應該係其中一隻吸印嘅窗口個印機出事

hight count

搞撚錯

噤都要呃

嗰日係閉門
禁上傳媒公聽

傳媒同港鐵嘅announcement係有公信力
但係唔等於100%可信架喎

最簡單就係等法院upload完個判案書等我地比對下

有冇可能根本唔係跟正常程序做
成件事係由終極大佬落order
全部已經被收編 所以知一定批
為左加快進度
落order時已直接出埋信

推 狂推

你up乜鳩
個印係假
關預先出信咩事

法庭野理應出錯機會係零，一錯就無法律效用
但港機又真係會咁大膽做假文件🤔
我好亂呀🤦🏻‍♀️

有無巴絲打搵到機場果份禁制令對比下，會唔會幾管局果份都有問題

而家個個討論
1 個印係咪假
2 個印係法庭定港鐵
全部忘記曬中共呢個大佬

即係話成件事只係一場大龍鳳

個政府真係好hight

有無人查137有無record?

因為係intended action，所以呢欄可以無number

但個印章串錯字真係好離奇

你都識講個印係法庭認可啦。咁個印出錯即係個「認可」係唔合法啦

推到變無效

呢份野法庭未上傳喎
得港鐵自己出咋

偽造

肯定係「執葉律師」何君堯

雖然未有法院證明
唔係話命令冇獲批
係話而家係 非常時期
好多嘢都唔尋常 甚至反智
容易令人懷疑其可信性

其實呢個最合理
如果係咁就違反左司法程序。

法庭文年成撚日出錯要補飛㗎啦

幾年前地院文件吸咗高院印又試過

法庭命令由個官講出口𠴱吓已經成立，sealed order 只係官式文字記錄。

個印彎咗，只係份文件本身廢咗，即係話我無收過𠴱份嘢only. 即係not good service only.

e家唔係地院錯高院印wo
係根本唔係高院個印

唔虛假，都無效

咩事

好多人以為法庭文件一粒字都唔會有錯，咪就係以有限經驗知識以為係就係囉。法例條文就一粒字都唔會錯喇，其他法庭文件？唔係罕見囉。你可以𨳒𨳊佢笑𨳊佢咁𨶙樣都錯得，但就此單一事件，聲稱懷疑佢偽造因而唔遵守，唔會講得通

哇屌 呢粒彈藥夠強

唔通懷疑偽造都應該遵守咩

呢張係副本
正本個張可能冇錯到

以前，同期其他印章係點
有冇人出圖睇吓

你咪去試吓囉，日後出咗事藐視法庭，同個官講你個理由睇吓會點

港鐵個印，印得咁撚靚，咁撚滑嘅
P出黎架？

唔係好明點解啲人話文件成日錯好正常，依家唔係文件篇野錯字，係個印錯版喎，照道理同一批次既印都會錯，咁啱港鐵嗰份錯，機管局嗰份又啱

Just click into the link, the chop already revised?

法庭有N部呢啲印機，其中一部瀨嘢囉。

剛剛 Refresh，佢偷偷地換左文件啦！！！！！推呀！！！！！！

改撚左

偷換左

呢個只係一個例子。大把其他甚至於內文出錯要reseal 或者加印仔做改正添。

我係講法官講出口嘅命令就係命令，唔會因爲文件有瑕疵就令到個命令唔見咗/無效。

充其量只係𠴱份文件本身失去咗蓋印副本嘅地位，即係令送達不成功。

但法庭本身命令咗多重送達，其中一個方法撻Q唔會有咩影響。人哋補做返就得

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

依家mtr果份個印唔同咗

仆街港鐵 改返HIGH

係咪假㗎

假印都唔會無效?
你小撚心跌左張credit card呀

到時人地亂簽你唔好話假簽名無效, 記得找數

推上去

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

痴撚線

搞清楚假同錯體先

大把
前排澳洲銀紙又係串錯字

錯體?
依家係講緊假印章呀

你要玩詭辯？法庭係咪當你傻啫。

其實呢個印錯體好多律師行嘅職員都知，不過無人理啫

我小學雞都識串啦

屌你收皮啦，支票同法庭命令根本兩件事。

依家你可以話個印錯左，但唔等於法官無批，你唯一方法就係等法庭開之後去問，之前法庭已經批左機場你覺得黨鐵站佢會唔批？

現附上律師卡：

你要我點影我影俾你

個印只不過代表你唔需要額外證據證明法庭出過呢個命令，唔係命令本身。

有冇證據 好多律師行嘅職員都知？
但法院又唔知或唔去更正？

個網站平時只會星期一至五 upload 嘢，法庭慣例

聽啲court filing 講： 挑！錯咗好耐啦

當份野真係香港法庭cup印，而家都唔會上傳，因為個印錯嘅，政府唔會上傳明知有錯嘅文件。
就睇法庭會唔會出跟進通告。

咪理條傻西啦
堂堂大律師竟然會話文件錯無問題

非辦公時間都改到？

緊急禁制令本身就係非辦公時間要法庭辦理，第一次出order時個clerk應該係用左個有問題既印，跟住地鐵嗰邊無人check就快快手擺上網趕收工。

跟住第二朝知道柒左，就要求法庭盡快重新蓋印。法庭瘀到咁亦應該會即刻應承。

去左邊啊

SORRY囉
老餅黎
公司野唔會用呢個我都唔識既wetransfer, 唔知咩公司又點會用?
用Dropbox, Google Drive 先都唔會比人屌啦
可能你唔係做大公司所以用咩都冇所謂啦

咁即係無效了

應該係讀閪court

利申英文攞5**

你咪試吓唔遵守囉

問過法律朋友，佢話有個章係挑錯左，以前都見過幾次

High都可以印錯

又不了了之

法庭到而家都冇正式發佈生效

咁其實個禁制令係咪真?

唔洗打，直情偽造文書，禁制令無效

冇follow up ?

更新版 又同返
可能多得你提醒 :-p

follow up呢？

翻查機場嘅 8月14號 Intended 到23號先出
MTR嘅 23號 Intended 可能等到9月3號先出